和理非98%唔會成功 歡迎拆局挑戰

宣佈你地非法禁固 進行有限度武力驅散+拘捕

和理非請下一步 太低質唔覆

冇和理非識出下一步？

推

和理非不願面對

可以點做 求教

不分化
只靠和理非不能成功
同樣只靠勇武也注定失敗
兩者合作=長戰長勝

已經分化左了 完全阻止勇武派

知唔知在場人士對搬鐵馬既人有咩反應? 你唔知, 因為你唔係現場

依家係等國際解決多d, g20每個國家都出一聲屌1屌中國，支持美國修例人權法案，你睇下香港d高官仲夠唔夠膽亂黎lo

有無聽過咩係精神虐待?
除咗齋坐又或者衝，可唔可以有第三四五六七嘅方法?

係咁瘋狂係警總前播一哥割席嘅片得唔得?
係咁係18區唔同地方播警隊暴力對示威者又得唔得？(已經見到有藍絲做緊)
不停散佈假消息等佢哋疲於奔命又得唔得？

點解每次都係等二分法
可唔可以多啲創意?多啲唔同做法，起碼無咁易被人捉到路呀
次次都係衝同唔衝到掙拗
難怪一事無誠
只係得有勇無謀嘅感覺

重申一次，屌泛民既人唔係分化撚

人地班犬笑鳩我地E個時候仲內控等我地狗咬狗元氣大傷一網打盡

又搞分化